JJ抽沙 鯁魚骨

啱先食魚應該真•鯁骨，巴絲有無去過耳鼻喉科？有無醫生share？

推

唔好去睇急症，一陣搞掂條魚骨中左武肺

咁夜，搵下區內有冇普通科夜診，或都去急症室。

飲啲HCL溶左條骨

溶埋條喉？

公院急症？

本人經驗豐富 基本上無試過睇醫生 可能係淺位 如果好出肉眼睇到就自己用手指攞返出嚟 見唔到就可能要睇醫生啦

扣喉/食白飯

有啲私家診所有夜診服務。冇就唯有去醫院急症，公私都可以。

我feel到佢係口腔轉入喉嚨個個轉彎位個頭，照鏡同用電話影都睇唔到

兩個都試左，無效

特登login黎覆你， 上次差d要入院
最後一步 得左

呢樣野而家呢個時間好common

叫湯丸

法國醫院有普通科夜診，可以打去掛號

贈你兩個字:骨落

去睇急症啦，如果真係好痛，可大可小 唔好忍

唔咬？直接吞？

小心d 偏方愈插愈深

好似神龍咁，一時吞口水痛，一時唔痛

直接吞下一步就係連埋條魚骨直入殮房

之前我試過直飛照胃唔知咩境，要係口伸入去，加留院一骨，不過我係雞骨，你魚骨應該即日走得

急症室啦
唔睇唔知插到幾落幾深
仲可能睇唔到要照x光/ ct
如果太落既要用胃鏡拎走

呢啲case應該等八至十二個鐘左右啦
去睇私家夜診啦